［推，持續更新］緊急避難中心

#休息站資訊

尖沙咀休息站

地址: 九龍尖沙咀加連威老道33號
基督教協進會大樓地窖
(即The One 商場附近，龍城藥房對面)

開放時間：通宵開放至明天(8月4日)上午9:00

有食水，小食，叉電器，簡單急救用品，洗手間，冷氣開放

註場有社工提供情緒支援等

1.城市福音教會
地址：旺角道2A號琪恆中心17樓
時間：1500 - 2200
電話：26080009

2.華南四方福音會
地址：西洋菜北街215-219號地下副堂
時間：1330 - 另行通知
電話：27846611

3.崇真會旺角堂
地址：塘尾道27-41號百勝大廈1樓
時間：1500-2200
電話：23929392

4.工業福音團契
地址：弼街56號基督教大樓11樓
時間：1500 - 2100
電話：27980180

5.信義會真理堂
地址：窩打老道50號
時間：1800 - 2200
電話：23325691

6.甦靈教會
地址：大角咀杉樹街33號百新商業大廈9/f C2室
時間：1300-2300（如有突發可能會通宵開放，按教會fb page公佈為準）

7. 基督徒學會
地址：塘尾道54-58號永利工業大廈 9/F 901室
時間：1400-0000
電話：23981699

8. 南亞路德會沐愛堂
地址：旺角上海街688號鎮海商業大廈17樓
時間：1600-0200（待定）
⭕提供清水、小食、基本需用藥物
電話︰53484757

9. 新福事工協會
地址：塘尾道18號嘉禮大厦21樓
時間：1500-2200
電話：27296400

10. 太子播道會天泉堂
地址：太子洗衣街227號
時間：由1500時至2200（有需要會延長開放時間）
電話：23812941

11. 循道衛理聯合教會安素堂
地址：窩打老道五十四號
時間：1600-2400 (視乎情況，或按需要延長)
電話：27807355